有無人知美孚呢間係黃定藍？

近多多餅店
以前係地產舖

而家將個舖間開成6份賣食物如下：

（派係屋苑信箱的傳單）

冇人知

吃貨